正苦：多國取消引渡罪犯，令犯人得不到應有懲罰，陳同佳就是最佳例子

外國：好撚驚呀

Pompeo, trump 仍然在逃

大粒墨只係心情唔好，未去自首啫，
遲啲啦，遲啲會去㗎啦，80年後

五眼成班鬼頭犯國安法都未通輯佢地
咁緊係逃犯天堂啦屌你

因疫情關係，未能去台灣自首
被逼繼續住豪宅安全屋

上年話唔修例香港會變逃犯天堂
依家被強制成為逃犯天堂

唔明因乜連通輯令都唔落

無膽匪類

應該生cancer先過去自首